美斯：Stay Hungry, Stay Foolish

等我向真球王好好學習

十連